[即食麵]正麵定日清既ラ王好食???

以前食杯麵成日搞錯以為正麵同ラ王係同一個牌子 搞到唔記得邊隻係自己食過最鍾意

近排想買即食麵, 因為正常即食麵應該仲好食過杯麵

係759 買左包正麵, 未試, 排隊時見到ラ王有特價, 先發現兩隻係唔同野, 但最後都係買左正麵, 大家覺得邊隻好食D?

連登無人食即食麵?

我覺得日清個隻既杯麵特別係擔擔麵好一正

正麵無食過比較唔到